[傑出父母系列］看圖作故事

頭先行過樓下，我見到咁既情景：
垃圾桶則邊有紙碟，檸檬茶盒同一大堆四散既垃圾
仲有張大海報添

我唔知道咁多樣野有無關聯，所以我唯有請大家一齊
祝Lok小朋友生日快樂全家幸福

屌你老母過2條街有垃圾站唔去就咁掉係街？
正一含家剷

依家啲小朋友生日會真係會搞到好大陣仗
利申細個連M記生日會都冇開過

諗起之前有對新人紙牌放響巴士站

好似樓主喎